ios 有冇錄mon app推薦 要錄到聲

內置嗰個真係好撚垃圾 好多時都冇聲(冇音樂/bgm 唔係錄音) 有冇人有app推薦 因為我喺app store dl咗頭幾個都好流下

推

你唔mute咪錄到音囉 戇撚鳩